[有圖] 邊條友係度畫花公眾地方？ 舉報佢啦！

Picture 1

Picture 2

Picture 3

Picture 4

Picture 5

Picture 6

你比人扑暈左幾耐?

衰咩？

Picture 7

Picture 8

wow

乜撚野松島安
屌你老母一撚定係日系痴線佬.

貼你就一次過啦！